[非引戰] 有冇人從來對芒果都係冇咩興趣?

味道太繁複，覺得香蕉仲好味

又要不停剝皮，但剝完有時又會多筋

到而家都唔明點解咁受歡迎

你未食過靚既芒果

完

好味，但唔想食到滿手果汁

其實都係開心在一家人一齊食，其他生果都差唔多。

睇錯芒亨
我出返去先

樓主都on99
冇興趣咪冇興趣囉
洗唔洗突登開個po講
覺得眾人皆醉你獨醒威啲？
你冇興趣關我撚事咩
你大把水果都冇興趣喇
每皇都開個po你咪好撚唔得閒？
仲話非引戰
引唔引到戰我就唔知
我淨係知引到你個on9仔俾我屌
最撚憎呢啲po 個topic換一換字眼又出得

屌你老母討論區就係用黎討論架啦
而家係咪想搵D一樣冇興趣既人圍下爐都唔得啊?

好地地做咩要圍爐啫
失敗者/可憐人先需要圍爐

冇

可能係
身邊家人全部都係對芒果冇興趣

Mango友咪又成日圍爐
又失敗者？

樓主係返印度既朋友？

樓豬好波

鐘意開咩post關你撚事
一係你自己開個討論區apply你自己個套

佢就係知個個人都中意食
想問下人有無同佢一樣唔中意食
唔開post點知

你打個成抽字 根本講緊你自己